東張西望講放鐵蒺藜

記住睇，好喪心病狂

東張西望下個禮拜講咩就睇nben有咩新野玩

竟然有人喪過你

港毒之父?

我好快超越佢

針係佢放，依單唔知

應該係佢啦屌佢老尾

N賓做放針師好唔好搵

唔係觀塘唔睇啦

條友最近有冇喺犯罪group出聲

牠淨係放強姦動物相，依d小事唔報驚了

你有冇事？

佢成日偷拍寵物私處

連利迷隻狗都敢搞 小心俾利迷咬

我同你唔再係朋友。

關心朋友

我唔係動物，咪能屈

又inspire到波台大犯罪家玩新嘢

港毒之父

佢真係乜罪都犯齊

神探們出手未？

冇殺人放火